我做看更 食左個女住客

是咁的，我喺一個大型屋苑做看更，做左幾十年
因為做左咁多年，同d住客都好熟
其中一户，為左保護當事人，簡稱陳生屋企先
咁陳生平時都好大方，過時過節又會送禮派利是
咁我都好識做，見佢平時帶朋友上屋企都會主動幫佢開門，佢又會讚下我唔會亂講八卦又塞利士比我
過左幾年陳生生左個女，我得行又會陪下佢玩請佢食下糖
久而久之佢就認左我做契爺，雖然我只係個看更，但都叫睇住佢大，所以都當佢係我親生女咁好錫佢
後黎契女慢慢長大，成日帶唔同男仔翻屋企，我都有少少擔心佢，就諗住勸下佢啦
點知佢就以為我威脅佢，求我唔好話比佢正印男朋友聽，仲色誘我
俗語都有話，有食唔食罪大惡極，咁梗係食左先講
事後契女仲讚我好勁，同個日本議員吉川卓好似，之後斷斷續續間唔中都會食下，基本上成棟大廈咩地方都玩過哂
最近契女去完日本旅行翻黎冇耐，同我講就黎結婚，仲派帖比我
佢男朋友就比左封好大既利士比我(1000蚊)，仲打哂眼色比我，好似知道啲野咁
大家都知做看更行規係收左利士就要做野，我到底應唔應該同佢講
講左又怕破壞人地感情，而且佢都同陳生好熟，成日同陳生攬頭攬頸，應該真係已經當左係一家人
我究竟講唔講好

0/10

6/10
合格

評咩分 比下意見我啦

幾好笑

下次試下將你依個故發大嚟寫
可能喺講故台有唔少正皮呢